電鉻鐵筆 用咩電好 ? 跪求解答

請教
有冇巴絲用過呢隻電鉻筆 ？

想請教下應該用邊種電會耐用啲？
我新買咗冇耐，用 勁量嘅3A電，三粒連續用大約十分鐘左右就已經唔係好熱， 烙刻喺塊木上面就已經 效果弱咗好多

買枝用濕電的吧

即係辣雞？

我有支係叉電，但係嗰支咀最幼都太粗， 我想要幼咀

應該係

你用黎畫畫?

畫畫，都會寫下字，所以想要枝幼身啲嘅筆咀

或者有冇得攞粗身嗰啲筆咀去磨幼佢？

買枝細火數的吧
細火數筆嘴相對細啲

普遍辣雞可以甩螺絲換頭

我淨係識辣雞

係咪都係去啲電工舖買？

我當初買濕電用嗰種辣雞，都唔係間間有

我有呢支,你響木面畫畫就買支插電喇,換電換到你手軟

佢原裝配咗六個唔同嘅筆頭，但係對我嚟講都係唔夠幼

我有插電嗰支，畫畫基本上我都會用插電嗰支，但個筆頭比較粗身，我難啲攞嚟寫細字

長時間用一定係用駁電線架
最多咪買長D電線

Ching你講得啱， 真係好快就要換電

但我唔係驚換到手軟，我係驚買電買窮我

去鴨記買個尖鉻頭,好平

喺？ 唔該Ching
我去搵下先，係咪d檔仔？定係舖頭？

入aa電池
18650 都唔夠力啦
如果唔需要大watt數 5v usb需電
正路買插so 大watt數 辣雞

舖頭有,仲有size 揀

太好喇
唔該Ching

銲兩三次已唔夠熱

感謝各位

充電池咪得

正經買枝gas雞啦